向美國領事館掉核彈你割唔割？

認真諗諗，再諗下繼續搞唔搞機場
割
唔割

唔割 但扔完對贏返香港有咩幫助我需要有人話我知

唔割

攬炒(物理)

扔黎有乜好處

垃圾比如

搞亂咗中聯辦同美領館？

唔割
其實係香港任何一個位掉 效果一樣

真核彈掉去邊都鏟平香港

掉 支聯扮 我就唔撚割
掉美國做乜春?

向樓主個屎眼掉核彈
你割唔割?